電訊Sales請入

電話6月16號到期 用緊3
留Tg聯絡 Vansog請報價

有無tg可以傾傾

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com